Boufal美斯式入球

一個扭哂

痴線
扭到兩個後衛炒埋一碟

仲要冷靜燙死角遠柱，痴線

差好遠，甩哂腳

佢都可以玩到咁 美斯仲得了

山狗拎隊智利都夠撚美斯了

泰拉比同鄉喎

瘋狂變速 勁

無人夾
控到離哂腳，兩個一齊衝上逼搶就收皮啦
D後衛仲慢慢等佢黎

講就......

美斯一早斷腳啦，小花冇咗沙維識撚踢波咩

反而掉返轉
本身西布朗成場大巴唔覺修仔攻得入
就係佢想壓上黎攻一攻先搞到俾boufal有位爆上黎

其實唔難

係，留名睇世界盃再撚美斯

梅西點會控到離晒腳

0比0 = 撚美斯

連登仔話唔得就唔得啦

山狗成個美洲盃都唔知做過乜

表情撚嚟，一日到黑掛住交戲都冇專心踢波